限期已到！831 CCTV呢？！

無知一問，831 cctv狗鐵交左出嚟未？

推

push

重拍緊呀 咪吹

港鐵：我唔俾，吹牙？

又唔係公開，只係交俾梁耀霆同佢律師團隊

不要忘記

16歲少女被輪姦懷孕

up

佢可以透露cctv內容?

唔可以

因為佢其實係向差佬打緊民事訴訟，但因為單野喺港鐵站入面發生，港鐵成為「被捲入風波」既第三方，所以法律上會要求港鐵為佢提供協助，例如閉路電視片段。

所以佢呢個片段只可以用喺民事訴訟上，除非有一系列既「唔小心」令到閲後感或者部分片段流出。

所以而家可以做既，除咗梁耀霆出黎一句「港鐵交咗片啦」之外，其他野同大眾無關。

睇嚟就要等呢句了，好過連呢句都冇

剪緊片,玩殘你,吹咩

Push

都唔係公開 俾佢睇咋

咁事主都唔係唔出聲講下掛？

睇左未都冇news

咁交左未

Mtr: 整緊CG

大製作黎
比D耐性

搵執達令爆佢總部拎片?

係法律上，如果唔交黨鐵會點？

民事藐視法庭

另外值得留意，法庭其實舊年9月17日已經出咗命令，要求港鐵公司妥善保管相關閉路電視片段3年

推到黨鐵出片

片呢?

交出嚟

屌又冇件事

支鐵交左未?

梁耀霆今日又搭咗黨鐵未

狗鐵

一定唔會比

片呢！